有冇人性唔夾 但結到婚

睇到好多人性唔夾就分手 睇到人都灰
條仔話番工攰 成日拒絕 半年無扑嘢
已經努力接受無性戀既生活
想知有冇人性唔夾 但結到婚

好撚慘

大撚把，最後未離婚

好多，分分鍾你老豆老母都係，試問有幾多人老豆老母係成日做愛。仲有班基督徒，婚後先性行為，我就唔信對對都夾

香港有咁多一樓一，大家都知點解啦

奉子成婚果堆可能係

我可以日日扑

今日第十個月 0扑

自己打飛機都唔益你

無性趣先唔想扑
有第二條女 褲都除唔切

性格唔夾 唔係人性唔夾

扑嘢師

性生活唔夾真係咪結婚
100% 離婚 到時又係D 小朋友受罪

結左婚好多都幾個月一次

結到都冇好下場
性係維持良好關係嘅互動交流

性唔夾已經拍唔到拖

應該冇 應該離晒婚

利申：尻up

睇你睇得性幾重，定有冇其他野 bind 住雙方的關係
e.g. 相處好夾/層樓/子女

純粹覺相處好夾

但我哋一齊一年左右

一樣境

我有朋友都係咁
以為結左婚先啦，點知都係冇
佢老公應該係無性戀吧
但都繼續一齊，相處夾就 ok